# Генератор Эадоропедии
Генератор Эадоропедии - это программа, с помощью которой можно сгенерировать Эадоропедию по типу [Эадоропедии для мода "Новые Горизонты"](https://wortkarg.bitbucket.io/eadoropedia).

Скачать текущую версию (1.1.0; **нужна Java 8!**):  
<https://www.dropbox.com/s/k969d9m394wmkh4/eadoropedia_creator_1.1.0.zip>

## Установка
  * Если у вас не установлена Java, то нужно её сначала установить. Скачать Java: http://www.java.com
  * Если в папке Эадора есть подкаталог "eadoropedia", его нужно переименовать/переместить.
  * Скачайте и распакуйте архив программы в папку Эадора

После распаковки появятся два новых каталога - eadoropedia и eadoropedia-creator.
Чтобы сгенерировать Эадоропедию, запустите один из .bat-файлов из папки eadoropedia-creator:
  * generate-all.bat - генерирует Эадоропедию полностью (страницы и картинки)
  * generate-html.bat - генерирует только web-страницы (всё кроме картинок)
  * generate-html-EN.bat - генерирует только web-страницы (английская версия; генератор должен быть в папке английской версии Эадора)
  * generate-images.bat - генерирует только картинки

Создание web-страниц длится как правило 10-15 секунд, в то время как вытягивание картинок из dat-файлов может занять 10-15 минут (в будующем возможно этот процесс будет оптимизирован).

Чтобы открыть Эадоропедию, откройте в браузере страницу index.html из каталога eadoropedia

**Важно!** Папка Эадора и её "родительские" папки не должны содержать кириллицу и другие "специальные" символы! В противном случае экспорт картинок не работает.